試過生痱滋最奇怪嘅位喺邊

脷底肉

想奶

我都好想奶下但條脷唔識拗落去

我依架個口有兩粒好撚痛
Btw 無試過奇怪位 係生過喺牙肉

唔似痱滋
生喺呢啲位似口腔癌
快啲求醫啦

生喺牙肉我會成日奶佢
兩粒生埋係附近再慢慢合成變一大粒先係最痛

呢個真，樓主快睇醫生

奶到佢已經無乜感覺，準備攞鹽

我幫你

要拎牙擦擦哂啲白色皮

想同樓主打茄輪

生係粒就黎謝既非滋入面

喉嚨「丁」
痛不欲生

下

屌那星，我左右脷底各一粒

刷牙嗰刻生不如死

脷底肉都成日扯到好痛

我都試過 一整到就好炆想切走佢

唔係啲咩奇怪位 但試過中波餅 嘴唇撞親啲牙 生咗一橫排痱滋

喉嚨 基本上係訓唔到

手足口生哂係喉嚨

左右對稱

大牙後面d 肉 搞到好腫 一用力咬合就好撚痛

喉嚨
個窿大到深到食飯會跌啲飯粒落去

本身啲飯都會跌入喉嚨

係跌入痱滋個窿